{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6270&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남아르누보씨티"
    },
    "text": "ここは国内外の企業、ショッピング街、公演場、地下鉄駅と隣接したソウル江南の宿です。 位置と交通環境に優れ、旅行や出張に適しています。 客室には高級キッチンと洗濯設備が完備されており、上品なインテリアときめ細かな顧客サービスを提供しています。 お客様は居心地の良い便利な休憩とビジネス環境を楽しむことができます。 周辺には江南駅とソウル高速バスターミナルがあり、教大駅までは徒歩20分かかります。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前12時です。 無料Wi-Fiはすべての客室で使用でき、禁煙です。 客室にはシャンプーとボディソープが完備されており、歯ブラシは別途購入する必要があります。 ほとんどの客室では駐車が無料で、追加駐車時に料金がかかります。 ネットフリックスを全客室で視聴できます。 付帯施設としてはQueen''s Tableレストランがあり、朝食とランチバイキングを提供しています。 フィットネスセンターやビジネスセンターもご利用いただけます。 客室での調理が可能であり、朝食はQueen''s Tableで提供されます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 情報が変更になる場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿はソウル江南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には企業、ショッピング街、公演場、地下鉄駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は旅行や出張に適していますか？",
            "answer": "はい、この宿は旅行や出張に適しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には高級キッチンと洗濯設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室で利用できる無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "客室にはシャンプーとボディソープが完備されています。歯ブラシは別途購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ほとんどの客室では駐車が無料ですが、追加駐車時には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "どのような食事が提供されますか？",
            "answer": "Queen's Tableレストランで朝食とランチバイキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターやビジネスセンターが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 340
    }
}